保方 保方 保住後方

係咪攞埋歐聯就唯一一個齊哂大盃既龍門？

卡斯有無？

係喎 數漏左佢
真係完全諗唔起 剩係諗到施治 vv 雲達沙
但保方39歲都仲keep到 希望佢攞到啦

保方有歐國盃咩？

同埋計門將
西德嘅美亞同卡斯拿斯都係齊晒所有大賽獎盃